$35六條魚仔唔夠一星期就死哂...

有幫啲水除氯氣, 朝早夜晚餵一次糧 大約每條五六粒糧, 缺大約一尺乘半尺大(?)
有個bump keep住run 24/7既, 仲有咩地方可以改善或者注意, 魚魚都係生命黎

咩魚

圖都冇張…

魚仔, 細細條, 無問老細咩名啊, 照計應該係淡水魚........

條屍扔左喇, 仲邊有圖呢..

影個缸啦 ， 而家要改善啲魚咩

影個缸黎望下先

餵少d
通常都係過濾問題，水有無泡或者臭

你要裝過濾系統同埋唔可以水喉水直接倒落個魚缸

22 cm 長
15 cm闊
17 cm高

養左水未？新缸就放魚落去？

好大機會係水質問題

仆街原來個bump係換水bump, 無入氣落去, 又得唔得???

我之前養魚都係咁死

之前唔敢再養 見到啲魚死 真係好無助

有機會係水問題 或 氧氣問題 你有冇養草或其他野？

水都無菌就放魚 笑左

冇氣死硬啦大佬

9成9係水質問題了, 要問埋送個缸黎個朋友係點養

你用手搞個缸都會有氧, 死魚都唔關有無氧事 你都係幾十蚊一條魚, 養返一星期水先落魚啦
仲要有流吹屎 同生物環

準備入赤柱坐啦

你係開缸之後直接落魚?
有冇養水?

聽講係養左一晚................

養米奇啦，粗生

死得咁快，好大可能係水質問題，

最小都一個星期啦
我自己就養哂個月水